[支爆黑天鵝] 你話今次武肺會唔會滅左幾條新移民邨

嚟返個自認中國人嘅大瘟疫

大部份既發現案都係住緊私樓喎

一到農曆新年就成條邨靜曬人影都冇隻 定係佢地已經落唔返嚟香港